\section{ToDo}
    Die folgende Liste soll die nächsten geplanten Funktionen bzw. Entwicklungsschritte angeben.

    \subsection{Must-have}
        \begin{itemize}
            \item \ldots
        \end{itemize}
    \subsection{Nice-to-have}
        \begin{itemize}
            \item Weitere für die Schule nützliche Dokumenttypen integrieren, z.\,B. Lerntagebücher.
            \item Praxisbeispiel Klausur: Objekt- und Klassendiagramm mit TikZ setzen.
            \item TikZ-Stile nicht als Paketoptionen formatieren.
            \item Dokumentieren des Generierens von Klausuren aus Aufgabendatenbanken wie es mit \pkg{exsheets} möglich war.
            \item Bessere Trennung von Inhalt und Formatierung (Modul Format sollte alle notwendigen Makros enthalten, Modul Aufgaben sollte sich nicht mehr um die Formatierung kümmern)
        \end{itemize}